有冇人好怕人地唔鐘意你?

成日擔心啲人唔鐘意你，覺得你煩，覺得你悶，問翻啲人會覺得我係好talkative 同外向，但係自己會好擔心冇人想同我做friend。

樓主有咩原因會有咁嘅諗法？可唔可以分亨多啲黎聽下？

我就係咁 同朋友去旅行我會好注意佢哋啲表情，好驚自己做錯嘢令佢哋唔鍾意我
如果佢哋講嘢難聽咗少少我就會勁唔開心
明明都叫咗自己唔好介意人哋點諗但真係改唔到

鐘意你,就算你悶,內向都鐘意你!

屌 我係
細個乞人憎 大個收歛哂但都好怕
怕唔知幾時又會得罪人…
一有人疑似因為我唔開心就成日都好灰

有時都會咁諗﹐但又有時又會同自己講﹐點解要苦苦地哀求同某一個人唔好唔鐘意我﹐忠於自己做最真誠嘅自己﹐一定會有吸引到某一種人同你做朋友

同埋啲情緒同埋sociability會一日反覆不定，好辛苦

愈social 既人愈乞人憎

我都會 一覺得人地唔理我 or 特別同我講得少嘢就勁敏感 會諗 li 諗 lo

個post 有幾多個係女人

點解呢??? 如果冇人出聲點會熟到?

同我做fd, 我都想比人煩下

之前我都係咁樣覺得。我覺得自己冇做錯野其他人點解唔鍾意我 嗰陣時自己就好在意其他人嘅諗法

不過而家我變咗。如果我嘅friend有時覺得我煩，我當然都會覺得難過。但係無乜所謂嘅人唔鍾意我，我就唔會在意架....

而家嘅諗法係： 唔鍾意我 唔想同我做friend？咁 算啦 ！

damn true

所以a0

Push

會為咗人地唔好唔開心 寧願自己辛苦都唔講自己點諗 俾人踩到上心口都會怕我唔出嚟玩佢地會無得聚垃圾

以前嘅我同你一樣
怕人覺得我煩&好在意人反應
特別在：好怕唔知咩時候得罪人，所以想辦法係人前做戇鳩野去包裝自己
同埋成日覺得明明大家係朋友，點解有重要野搵其他人先都唔搵我先？係咪我係你心目中唔重要？

但宜家人大咗，我會諗：咁人地都有自由姐，而且呢個世界冇絕對，唔啱傾咪唔傾，唔想做frd咪唔聯絡
我冇義務要為「唔想你唔鍾意我而想辦法討好你」
人夾人姐，做咩要我辛苦自己呢？
我開開心心做我鍾意既野同鍾意我既人一齊唔好？
為你一個而活？我世界得你/呢一班所謂既「朋友」？

世界之大，慢慢體會到架啦，唔使咁在意人地點諗
佢/佢地唔鍾意咪由佢地，我唔會少忽肉，你對得住自己，冇辛苦自己就足夠
加油樓主 我係過來人

應該點移除呢個諗法?

唔需要care任何人 玩下咪算